2分14秒 用icon 係站務台推咗 12 個posts

2分14秒 用icon 係站務台推咗 12 個posts

user a/c

🇯🇵Honda_10
#19556

喺
2018年4月16日 00:07:19 至 2018年4月16日 00:09:33 (2mins 14sec) 用 icon 喺站務台推咗以下既 12 個posts

全部係以吓呢個a/c 既posts
遠阪凜
#3020

請問算唔算洗版 ?
係唔係咁都得 ?

---------------------------------------------------------------------------------------------------

#84 2018年4月16日 00:09:33
唔該做野望遠、 Admin處理屢次重複post洗版就Bam

#49 2018年4月16日 00:09:23
其實係咪應該感情台分開異性戀同LGBT分台另外成人台應否貼色情圖片而不bam

#50 2018年4月16日 00:09:13
建議增設1.接近標題名不能重複,2.1001後自動出post,3.搜尋熱門增加關鍵字4.增加文章顯示模式

#22 2018年4月16日 00:09:02
請開設資源/分享/朋友分享台以方便會員擺放各種網路資源

#188 2018年4月16日 00:08:52
講左lihkg充滿誹謗POST又唔刪又唔理

#68 2018年4月16日 00:08:37
好想問Admin好耐係咪容許用LIHKG賺錢而不會理會,請釐清與其他平台有無關

#41 2018年4月16日 00:08:25
有請望遠、連住尼解答檢舉個制用途，無用請刪左佢同比一個會覆既方法

#135 2018年4月16日 00:08:14
幾時先肯正視問題:猥褻,刻意重覆post洗版

#188 2018年4月16日 00:07:51
召喚連登adman有bug舉報又唔覆,有會員放病毒網link又唔理重覆又唔理

#19 2018年4月16日 00:07:40
回帶可以睇到被封鎖嘅post但完全封鎖,封鎖唔可以改為搜尋時搵到題目?

#32 2018年4月16日 00:07:30
可唔可以開個台比擺明推廣個人網/app既會員,同加設黑名單網提示以防誤點link

#42 2018年4月16日 00:07:19
可以喺時事台嘅過期同歷史post開分台?搬走過期時事,天文post同歷史post

樓主硬膠泛民打手LIKLN